到底利迷覺得自己拎到英超,定三星覺得自己安全好笑d

次次睇youtube睇到三星個廣告都暗笑左一下牙

😂